##Использование

Для запуска нужно выполнить команду

    python proxy.py

Для работы нужны SSL ключ и сертификат.

##Зависимости

- Twisted

- pyparsing - используется для парсинга

##Конфигурация

Программа при запуске считывает параметры из файла config.conf. В нем есть два раздела - local и remote. Все опции в конфигурационном файле являются обязательными.

###Свойства раздела local

- `port` - порт, на котором будет работать прокси. Может быть 993 (IMAPS) или 143.
- `key` - путь к файлу с SSL ключом.
- `cert` - путь к файлу с SSL сертификатом.
- `db` - имя файла базы данных. Если такого файла не существует, он будет создан.

###Свойства раздела remote

- `host` - адрес почтового сервера
- `port` - соответствующий порт, может быть 993 или 143
